我敢講香港有好多處男

女仔未俾人拮過就叫處女
咁男仔未俾人拮過就係處男

睇死樓主連女仔手指尾都未摸過

樓豬咪其中之一囉

樓豬絕對唔係其中之一

啱呀我淨係撚過女仔腳趾尾

我絕對絕對係處男仲要係一世處男

樓豬都戇鳩鳩
破唔到處就改左處男嘅定義 拉埋人地落水

吹大啲可以講到自己係鼓吹男女平等BTW你啱

無人拮我我一世都係處男

吃不到的葡萄是酸的

金木研24破處，大家加油

所以唔係處男就係gay